有無人有肛裂？

點醫？

紅毛泥封屎眼

rectogesic cream for 3 weeks. need to see a surgeon if symptoms persist.

由得佢

手術，痛三個星期